支那人已經信晒係美國人整既生化武器 仲有人覺佢哋有得救？？

之後班賤種會移民去報仇

世衛組織就不是美國狗嗎
cls

呢班直接送入gas chamber 算啦

冇！

支持中國對美國宣戰

大把五毛帶風向。
但都大把蠢人真係信。

賤畜就係賤畜

懶得理班弱智，冇得救

一直都無得救啦

前排美帝投毒論會俾人刪貼
依家開放討論
證明中共要帶風向

搵人過去扇動一下解放軍出征美帝，估計結果會好精彩

我比中國人提議
1:強烈要求在美國居住中國人要回歸中國,不回者當賣國賊
2:再搞愛國大遊行叫中國出兵同中國企業撤資

理撚得佢地點諗
死都你佢地死
流感有幾多會肺炎

快點打9美國

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

救番都曬藥費
重話connect中國人反共

[[突發]] 人渣何妖搞 23條聯署 緊急需要幫手

反正美國不是什麼好東西呀
佢地啲領導屋企人就最鐘意美國

第一次見gif

出兵未呀
今次真係一人吐啖口水都贏

連登仔：要悼念撐警支那醫生connect支那人等佢地反抗

係囉，係美國嘅生化武器，仲快啲叫外交部屌美國，睇吓美國係未即刻搵証據話返你武漢p4實驗室，然後大條道理話你中國製造生化武器向你發動戰爭，就好似伊拉克咁

又唔係同一班人
Connect小粉紅同Connect深藍咪一樣on9
以偏概全不可取
雖然現階段我覺得真係作用唔大
除非真係去到打倒中共嘅時候

依美國既計法，只要死前中過流感就計流感死，中國個數係年年死8萬8，啲中國人無知啫

你都未同真正嘅中國人相處過
9成人以上朝令夕改
立場三倒四
邊度有行利就去邊度
根本就冇可能同呢啲人合作 共謀

親子王國都有人吹緊

支共真係出盡奶力分化

係呀係呀

係上面等死啦支那人

海外華人點睇
朝令夕改我覺得係因為環境
出咗國又肯幫嘅我覺得意志都幾堅定
之前都有試過茉莉花
萬一真係有日反攻中共 點都要有人幫手
就算期望唔大 最少應該要有共識
唔係真係等天滅中共掛

我都覺得係美國搞出黎。

支持美國再搞大啲，搞到支那消滅。

呢個必然發生
支那頂唔到trump選舉
拉埋台灣落水先代表即開波

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

洗撚理班賤畜咩，以為全世界圍住佢地轉，原來只係中共不斷派錢做騷

然之後，中國宣稱係美國向其投放生化武器，中國出於自衛正式對美宣戰，第三次世界大戰開打....?

咁中共快點順應國民民意
立即向美國宣戰

老實講，如果佢地信，咁點解釋中国唔開拖？
係咪承認中国垃撚圾唔夠膽同美國打？

所以啲人仲大中華膠，真係有撚病

係就直接宣戰 唔好閃閃避避啦契弟

你睇唔撚到啲外國愛國遊行？

大鳩部份都係垃圾 豬
小小小小小部份人係真心反共
但佢哋都覺得自己 你我都係中國人

使鬼仲#我們要言論自由#咩，鬧美國嘅言論自由一路都有
美國佬整病毒咁仆街，一於召曬所有喺美國嘅支那人返嚟

陳啟泰行前咗好多年

屌你老味
有個話實驗室洩漏機會比較低
美國去武漢放毒機會比較高

老實講 反共咪夠囉
好似編程隨想呢啲堅持咗十年以上嘅人
反送中由頭跟到宜家 又唔見佢話要大一統
有助分化輿論 何樂而不為?
拉到人捐錢捐物資都好過冇啦
打Twitter戰線咪一樣係為咗支持
敵人嘅敵人就係朋友